是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ?? 的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

香港政府所策劃的恐怖襲擊 ??
的士司機是否收取政府金錢
故意撞入示威人群謀殺反政府蒙面法的示威民眾及激起對立
借市民殺市民 買兇殺人?

以近月警方幾近謀殺的行為推斷
有無可能香港政府除左利用香港警察部隊殺人外
更會動用更多支持政府的恐怖份子 以謀殺示威者為目標
再次恐襲所有普通市民/示威者?

殺人政權 香港人何去何從???

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

政府到底要我地香港人何去何從
5大訴求缺一不可已經講左4個月
警察濫權濫暴已經4個月
一次又一次傷害 殺害 抹黑香港市民
到底香港政府要將我地香港市民屠殺到一個什麼地步

人權法會治佢地
大佬(美國)出一拳好過我地打十拳

政府？你講緊中共？返去讀下共產黨歷史就明架喇。

VANS的問題請原諒佢 請大家保持理智 請入黎望一望

巴打又開po啦,做咩唔回應埋上一個呀

對準政權

恐怖襲擊

依家再一次重回五大訴求

禁止違憲緊急法
成立獨立調查委員會
釋放被捕人士
撤回暴動定性
實行雙普選

林奠最怕既係人權法案 依家所做既野都係想抹黑市民抹黑示威者去保護佢自己 大家冷靜一下

到底香港政府將市民以警察暴打再以法律壓制 限制人生自由到一個咩地步

like數咪負緊87囉

係
對準政權
香港政府一次又一次欺騙香港市民
香港市民人生自由受到政府限制及危害
會否利用支持政府的恐怖份子混入群眾傷害弱勢的香港普通示威者
依個政府到底仲會做到咩地步?

下一次可能唔止係的士 而係貨車

VANS的問題請原諒佢 請大家保持理智 請入黎望一望

香港少女的雙腿 未來從此失去活動能力
你香港政府仲想要殘害香港人到咩時候

是否被香港政府所謀殺的少女